903早霸王之地鐵又出事

尋晚放工等車,迫車朋友揮手區

荃灣報販楊太比人偷煙萬幾蚊.

好多香港人好熱心咁捐錢幫手買報紙......

五百蚊買枝水,買包煙........

收五百蚊, 追出去找錢...

一千蚊買本咸書

萬六蚊枝票.......

打和啦

日本薯仔失收,薯片卡樂B無啦

真係當呢到Facebook 咁用，屌

關FACEBOOK 咩事呀又?
我都無相,

打下字咋喎

早霸王

今日講玩.野.